/* 
  Localizable.strings
  FileManager

  Created by xiaodev on Oct/14/17.
  Copyright © 2017 xiaodev. All rights reserved.
*/
"All Files" = "所有文件";
"Video" = "所有视频";
"Audio" = "所有音频";
"Image" = "所有图片";
"Documents" = "所有文档";
"Recent Play" = "最近播放";
"My Files" = "我的文件";
"Delete" = "删除";
"Cancel" = "取消";
"Confirm" = "确定";
"Search" = "搜索";
"Rename" = "修改名称";
"Search or enter the url" = "搜索或输入网址";
"Input" = "请输入内容";
"Clear" = "清空";
"Error" = "发生错误";

//我的
"Recents" = "播放记录";
"Settings" = "偏好设置";
"Encrypted" = "文件加密";
"Purchasing" = "增值功能";
"Share" = "分享好友";
"FeedBack" = "意见反馈";
"Weibo" = "关注微博";
"High praise" = "给个好评";
"About Device" = "设备信息";
"About App" = "应用信息";
"Introduce" = "应用介绍";
"Tansfer" = "导入指南";
//no
"NOdocument" = "还没有文档";
"NOpictures" = "还没有图片";
"NOvideo" = "还没有视频";
"NOaudio" = "还没有音频";
"NOfiles" = "还没有文件";

